[nba]harden 相比4大sg, 應該排第幾?

kobe
allen iverson
vince carter
tracy mcgrady

harden 帶隊兩次西決, 1次mvp, 1次mvp 第2

我覺得harden穩壓tmac; 同時被kobe 穩壓

tmac防守力成日比人後估

同kobe ai冇得比
如果今年拎埋mvp 先可以同tmac, vc比
但個人認為仲未超越到半人半神嘅vc，拎到戒指再講

班小學勝利球迷早兩個禮拜先話監視器屌打VC AI
高lv過T Mac
今次Champ到超越埋高比
家下咪縮返哂
計我話
好過VC 少少
同AI TMac差唔多
無望過到Kobe

way behind

第二

VC 同Tmac 都係帶隊一輪王

4大sg 冇 d wade?

d wade 都冇 個post唔洗討論

笑死 kobe生涯美滿唔代表佢勁過t mac
要不是傷病 tmac屌打kobe

笑到仆街

又嚟如果論

如果你唔係香港出世你都會

VC 同 T-Mac 係SF 多d 喎

Wade

其實夏登已經當打過finals嫁喇

KB>WADE>AI>夏>T-MAC>VC

如果姚明唔傷 歷史第一中鋒

條撚屌淨係睇過youtube highlight
同睇開連登高登仔踩kobe
有一定波齡球迷都知
Prime T Mac 同同期Kobe五五開咋
仲未計Kobe越老越有

認同
四大swingman會好d

Tmac吹大左
VC除左入樽 其他都吹大左

mj > kobe > wade > ai > harden > tmac + vc

kobe>wade>ai>harden>tmac>ray>vc

TMac first step 史上第一喎Ching

冇冠既話
應該<ai
但點都>tmac vc

拎wade來講做乜鳩，係咪唔知4大sg指邊4個

第3

vc同tmac都係sf
此post已完

夏登垃圾

Kobe>AI>Harden>T-Mac>VC

VC 3分季後賽有紀錄
不過前幾年俾人破左咋

Vc帶速龍有playoff 個時個陣仲廢撚過騎士1.0
吹咩撚野大左

計埋成就應該只係只得高比穩壓佢
只計球技應該大家不相伯仲 VC可能低一檔
T-mac當打個陣仲屈過依家既KD

你地兩個真幽默
最幽默係有人正評你地

年輕化得好嚴重

Kobe:
5× NBA champion (2000–2002, 2009, 2010)
2× NBA Finals MVP (2009, 2010)
NBA Most Valuable Player (2008)
18× NBA All-Star (1998, 2000–2016)
4× NBA All-Star Game MVP (2002, 2007, 2009, 2011)
11× All-NBA First Team (2002–2004, 2006–2013)
2× All-NBA Second Team (2000, 2001)
2× All-NBA Third Team (1999, 2005)
9× NBA All-Defensive First Team (2000, 2003, 2004, 2006–2011)
3× NBA All-Defensive Second Team (2001, 2002, 2012)
2× NBA scoring champion (2006, 2007)
NBA Slam Dunk Contest champion (1997)

Wade:
3× NBA champion (2006, 2012, 2013)
NBA Finals MVP (2006)
12× NBA All-Star (2005–2016)
NBA All-Star Game MVP (2010)
2× All-NBA First Team (2009, 2010)
3× All-NBA Second Team (2005, 2006, 2011)
3× All-NBA Third Team (2007, 2012, 2013)
3× NBA All-Defensive Second Team (2005, 2009, 2010)
NBA scoring champion (2009)

Iverson:
NBA Most Valuable Player (2001)
11× NBA All-Star (2000–2010)
2× NBA All-Star Game MVP (2001, 2005)
3× All-NBA First Team (1999, 2001, 2005)
3× All-NBA Second Team (2000, 2002, 2003)
All-NBA Third Team (2006)
4× NBA scoring champion (1999, 2001, 2002, 2005)
3× NBA steals leader (2001–2003)

Harden:
NBA Most Valuable Player (2018)
6× NBA All-Star (2013–2018)
4× All-NBA First Team (2014, 2015, 2017, 2018)
All-NBA Third Team (2013)
NBA Sixth Man of the Year (2012)
NBA scoring champion (2018)
NBA assists leader (2017)

Tmac:
7× NBA All-Star (2001–2007)
2× All-NBA First Team (2002, 2003)
3× All-NBA Second Team (2001, 2004, 2007)
2× All-NBA Third Team (2005, 2008)
2× NBA scoring champion (2003, 2004)

Ray:
2× NBA champion (2008, 2013)
10× NBA All-Star (2000–2002, 2004–2009, 2011)
All-NBA Second Team (2005)
All-NBA Third Team (2001)
NBA Three-Point Shootout champion (2001)

Carter
8× NBA All-Star (2000–2007)
All-NBA Second Team (2001)
All-NBA Third Team (2000)
NBA Slam Dunk Contest champion (2000)

點睇？

Harden:
NBA Most Valuable Player (2018)
6× NBA All-Star (2013–2018)
4× All-NBA First Team (2014, 2015, 2017, 2018)
All-NBA Third Team (2013)
NBA Sixth Man of the Year (2012)
NBA scoring champion (2018)
NBA assists leader (2017)
帶隊兩次西決 (兩次都係輸比冠軍隊)

Tmac:
7× NBA All-Star (2001–2007)
2× All-NBA First Team (2002, 2003)
3× All-NBA Second Team (2001, 2004, 2007)
2× All-NBA Third Team (2005, 2008)
2× NBA scoring champion (2003, 2004)
帶隊一輪遊

點睇都係穩壓

Manu SF定SG?

Harden打緊第9年 成就已經超過vc tmac

SG
但係佢嘅成就好難排

Harden幾時拎左MVP?????

wade都冇
此post已完

Wade 唔關事 佢地講緊當代4大sg

tmac VC 係情意結，明顯唔係同一層

當初HARDEN 都係都係COPY MANU 果套

打籃球打一步

2011年我喺舊登話佢似manu俾人笑鳩我

今年

幾時公布左？？？

好似打完final之後